1皮野畢直，打機notebook 邊部好？

雷蛇 同Alienware ？定asus 同Lenovo

Push

入去睇/問

1皮唔夠買Alienware

Asus gigabyte msi originPC
呢4間選一間啦

7/8千買notebook夠打中低畫質+2千買ps玩靚畫質game。